屌你老母，明明已經講咗幾廿次

唔理你和理非又好勇武又好，
前線話撒，你就行快兩步，跑啦
上星期美領係咁
今個星期又係咁
我知你企得後啲 可能連防暴都見唔到
但唔代表班狗冇威脅
唔代表你可以企喺到塞撚住哂啊
當我求下你地
行快啲！企鬆啲！
前線拉一個就真係少一個架啦

推

推到所有出去既人睇到

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

再嚟

只有一個方法可以有效打擊藍屍

其實重有一樣想講
可能會有人屌

今日睇直播灣仔橋低, 橋上有狗
聽記者講有人走緊嘅時候掟磚上橋
之後啲狗當然還擊, 咪放TG (當然唔掟都可能照放)
拜託麻煩你諗下後面啲手足
重有成班人走緊, 喺你走緊佬嘅時候唔好搞其他嘢住
等手足走晒先, 先晒先掟

另外從朋友聽返黎
當時有批人走緊, 隔離線有狗車經過, 有人又走去掟磚去警車
結果啲狗又落車追人
自己人走緊嘅時候, 拜託大家忍一下先, 你咁搞隨時會提高手足被拉嘅機會

［國際台］Triads beat protesters, and protesters were arrested

同我推爆

721

831

屌 好難捉摸呀
跑得快又話撤得快
前線冇人撐住
後面消息好唔靈通
旗手又唔見晒
點知幾時要快幾時要慢

10 1

呢個真

agger

賽後檢討之交通篇 咁多位手足發完夢走嗰陣唔好再搭黨鐵

前線要人就會嗌停 但一日未嗌走向後退得快啲

揾人推下得唔得

推唔郁

算

各位加油

早抖

十卜

行前一小步，救人一大步

劇本：
被追嘅人啱啱跑過，後面距離5米左右有狗追緊

記者：有人跑過喎，等我企出少少影佢背影先
（後面隻狗收唔切，撞低記者）
記者：做乜打記者
黑警：
記者：黑警打記者呀

黑警：

被追嘅人一早跑到見唔到車尾燈